撐送中d撚樣去左邊？？？

人呢？？？

去咗幫㭍婆啩

平時d撐中撚屌唔係好撚柒串嘅咩

有幾多真係有依個人
冇種票 唔係老人院同唔係醫院就黎死果d?